若 攤開雙手 未發生都被安排

冇人聽過？
lihkg己死

冷門哥

就黎report你